<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>
  <MechCommander.Messages.Justice.CannotBeControlledByMech>「正义」不能被其他机械体监管</MechCommander.Messages.Justice.CannotBeControlledByMech>
  <MechCommander.Messages.Hermit.CannotBeControlledByMech>「隐者」不能被其他机械体监管</MechCommander.Messages.Hermit.CannotBeControlledByMech>
  <MechCommander.Messages.BandwidthLink.CannotBeControlledByMech>安装了带宽协调模块的机械体不能被其他机械体监管</MechCommander.Messages.BandwidthLink.CannotBeControlledByMech>
  <MechCommander.Bill.Reason.JusticeCannotGestate>「正义」不能由机械体培育</MechCommander.Bill.Reason.JusticeCannotGestate>
  <MechCommander.Letter.BandwidthLinkInstalled.Label>带宽协调模块已安装</MechCommander.Letter.BandwidthLinkInstalled.Label>
  <MechCommander.Letter.BandwidthLinkInstalled.Body>{PAWN}已经安装了带宽协调模块！该机械体已具备分担带宽并转发指令的能力，可作为子节点参与机械体集群的协调与控制。\n\n(*SectionTitle)关于控制机械族：(/SectionTitle)安装带宽协调模块后，安装者可以像机械师一样通过右键下达控制其他机械族的命令。已安装带宽协调模块的机械族将作为独立的协调节点存在，无法再被其他机械族控制。\n\n(*SectionTitle)关于控制范围：(/SectionTitle)得益于机械族的可改造性，带宽协调模块不再受植入体体积限制，可搭载更大规模的信息处理与传输组件。因此，安装者在管控其他机械族时不再受距离限制，其自身也可以脱离机械师的控制范围独立活动。\n\n(*SectionTitle)关于远行队：(/SectionTitle)通过对指令解析与执行流程的本地化处理，安装了模块的机械族能够精确执行机械师下达的高层指令。这使其具备独立带领远行队的能力，而不再需要人类殖民者随行。\n\n(*SectionTitle)关于心灵敏感度：(/SectionTitle)机械师与机械族之间的链接不仅依赖电磁信号，也依赖心灵层面的沟通。带宽协调模块对机控中枢的心灵链接组件进行了重构，使其能主动校准并维持心灵感知能力，确保安装者的心灵敏感度不低于100%，以确保指令的稳定性。\n\n(*SectionTitle)关于带宽：(/SectionTitle)如同机控中枢，带宽协调模块在初始状态下提供6带宽容量。不过与人类机械师不同，机械族可以通过安装高阶机械族芯片来进一步扩展带宽。选中安装者并右键相应芯片即可命令其进行安装。同步信号芯片可提供展5带宽，能量汇聚芯片可提供10带宽，而纳米汇聚芯片则可提供15带宽。一个安装了带宽协调模块的机械族最高支持100带宽。</MechCommander.Letter.BandwidthLinkInstalled.Body>
  <MechCommander.Letter.JusticeGestated.Label>关于「正义」</MechCommander.Letter.JusticeGestated.Label>
  <MechCommander.Letter.JusticeGestated.Body>你已成功培育出一台「正义」。「正义」是一台专为机械族集群指挥而设计的机械族指挥官，其内置的人格核心使其具备高度拟人化的行为与决策能力。相较于仅安装带宽协调模块的普通机械族，「正义」在指挥与协调方面表现得更加高效，其综合能力甚至可以超越普通的人类机械师。\n\n(*SectionTitle)关于带宽协调模块：(/SectionTitle)「正义」完整继承了带宽协调模块的全部功能，并针对其中的部分机制进行了专门适配。它拥有150点带宽上限和5个控制组，即使在无法行动的状态下，也依然能够持续指挥机械族。「正义」会尝试将自身获得的增益状态同步至其所控制的机械族。同时，这些机械族也可以使用提供增益的特殊工作模式。\n\n(*SectionTitle)关于机械师任务：(/SectionTitle)得益于先进的操作与处理模块，「正义」能够处理绝大多数原本需要人类机械师完成的任务，包括培育机械族、召唤机械族BOSS以及维修受损的机械族。此外，「正义」也可以执行普通的手工工作。\n\n(*SectionTitle)关于人格模拟系统：(/SectionTitle)「正义」所搭载的人格核心使其能够在最大程度上模拟人类行为，这允许玩家像对待殖民者一样指示其优先执行特定工作。「正义」可以使用人类武器，通过工作面板分配工作优先级，与商队进行交易，或带领远行队前往派系据点开展贸易。它还能够独立驾驶穿梭机，并使用通讯台进行联络。当自身的机械体技能等级高于面板技能等级时，「正义」会尝试将技能等级同步给面板等级。</MechCommander.Letter.JusticeGestated.Body>
</LanguageData>
